柒婆個初心都冇撚埋 即係個送終條例就係對付香港d白手套紅二代貪官？？？

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook